_Не выбирай шалаву_

```
Не вздумай тут открыть двери...
В надёжность дур от одиноких мамочек никто не верит!
Сложный инкубатор...
- Рама карбон и задний амортизатор!

Она за семью не держится, и дочь не будет!
Ходит без обручального...
- В новой позиции тебя тут же забудет!
Такую можно юзать как подстилку!
И отправить другу как посылку!

Не догоняющие...
И объяснять им бесполезно!
Всё ровно и перпендикулярно..
- С маминых слов выглядит железно!
Ароматные свечи, отдых в ванне по шею в пене!
Такие или жутко тупые, или жиреют на глазах от лени!

Или амбиции несокрушимы или всё вместе!
Надменность в пафас и в каждом жесте...
Обычно такие "бабы" жутко голодны...
- Не забывай таким "бабам" все должны!

Если такая шалава заводит ребенка-собачку...
- Обычно такая меняет мужа на квартиру и тачку
У такой ребёнок заведомо обречён!
Девочка будет шалавой...
- Мальчик долбаёбам наречён!
```


###### 2 Куплет

```
Экзотическое воспитания - дресировка по психокнижкам,
В городе джунглей растёт очередная "заебатая" мартышка...

И любовь на пальцах, и недоступность недороги проявляет буквально...
При не соблюдении церемонии в пастели тебе впаяют..
Подлость, жуткость
- Ты нахальный(пускудным голосом шалывы)

Ей буквальность втиралось годами...
Все было обкручено мамеными слезами и мечтами...
Такая девочка во время стресса обрушивается как цунами...

В семье отсутствовал пример для подражания...
Эта зараза всех вокруг тупизной заражает...
Всегда скучает...Всегда вздыхает...
И даёт лишь в день зарплаты...
- Приходить в этот день было принято у папы...
```
##### Вставка

```
В отсутствии примера для подражания выбирается телевизор и сосед, тот обычно здоровается в полвторого...
В отсутствии мамы выбиралось первое, потому что мама всегда пропадала у второго.
```

```

Пока мужики думают о семье, интердевочки мечтают жить богато...
- "Поебушки" на дачах, дорогие номера, красивые хаты!

Если ты выбрал себе такую "идиотину..."
Рано или поздно ваша жизнь превратится в ругань блевотину...
Наследственный диагноз...
- И в пастели и в жизни не удобные коряги...
Нищебродки в погоне за золотом, в старости противные скряги...

Это был долгий путь из квеста к лабиринту...
- И к этому моменту она уже растит новую дурынду...
```

